深圳在過去一日暴增60宗確診病例 林奠：全面封關不切實際

武漢肺炎疫情不斷擴大，其中廣東昨日新增127個確診個案，令到確診個案增至520宗。深圳在過去一日新增60宗確診病例，令到累積個案增至170宗，成為省內最多人感染的城市。當局分析，其中的117宗屬於輸入個案，16宗是在深圳感染，1宗仍在調查。以地區計，南山、福田區多，分別有35宗及31宗。

當局昨公佈確診病人曾經出現過的82個地點，同樣以南山、福田區最多，大部份都是屋苑，不過，名單中還包括南山區中洲萬豪酒店、大鵬新區萬豪酒店。

【全城集氣撐醫護】
聽日「醫管局員工陣線」會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。夜晚7點，全港會有至少28個街站，直播醫護人員表決罷工嘅情況，大家可以戴起白絲帶，齊齊撐醫護！與醫護同行！

#standwithHAEA

110 to 170個
多咗超過50%
香港喺正隔離

隱瞞左幾多？

點解香港d大佬細仲可以比林鄭咁樣玩落去

大爆發!!!

謀殺咪直接講

有事就走佬

Push

可以要求所有由國內入境既非本地人, 都要隔離14日. 一過關就送晒去類似喜靈洲既地方, 由黑警把守. 已經無咩國內人會來.

777亦再無得用曲解"封關" 去做擋箭牌.

自己走佬都無用
服務業，零售業，地產業全部走唔甩
全部野比林鄭攬炒哂

咁本地人就由得佢返屋企？

柒婆條臭閪要做一早做咗啦

就算呢個政府俾人推冧 下一個都唔會好 所以求下大家簽+廣傳 聽日截啦

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

陰d陰d原來廣東省都520單

都唔算大爆發，如果唔係就每日成千單咁起跳

封關啦屌

好肯定香港唔夠地方做隔離

南山區已經係有錢個班住架喇wo

福田近到呢

福田南山近元朗
傳俾d鄉黑就正
鬼唔望南邊圍個個中武肺死

因為好多武漢人聚晒去深圳等機會衝落香港

嘩屌你老母

82個地點

點避

我睇過個list
反而羅湖區相對安全d

而家香港既處境等同武漢周邊城市
死硬

不過南山都有白石洲、南頭等城中村

其實廣東應該停出入省嘅交通

香港得13宗，林鄭又學埋共慘黨d衰野？

有撚牙力咩維尼帝唔會聽民意

大老細：
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

依家香港就係等緊爆

更詳細資料如下

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

死多的支那狗

831

有冇link

罷佢老母

少左個零

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

所以要全球封左香港先

啱啱開始咋, 高峰期仲有撚排

自問醒過林鄭，點解唔搵我做特首

玩緊封關, 一定唔撚報住。

立即封關

殺到埋身啦 死林鄭

不了, 要顧及大陸人感受.

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

推呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

快d黎香港醫啦
香港福利咁好 又可以走數

到時醫護爆煲 一齊攬炒

我想知深圳人咩感受，佢地明明離武漢咁撚遠

咁元朗其他市民都一樣會中

證明有好撚多武漢支畜黎咗深圳
香港唔洗笑，呢班人最終目的地係香港